（荀工）招 安全套實戰試用員！必須連續20分鐘以上！

女口如題。
咁岩睇緊報紙，見到好多新寄野，包括呢份工

狗衝啦，連登仔個個都一個鐘以上，套都穿

Sorry太衝動，打錯好多字。
*見到好多新奇野*

呀肥小姐

肯定又係要俾錢驗身、交行政費、保證金果D 啦

到時就由肥小姐上場

矛盾大對決

中大迷你龍應徵安全套實戰試用員 = ???

去到屌豬西

black mirror 屌豬

去分分鐘要比人屌

OLD NEWS

如果唔係點有持久力

睇大陸報紙？

已婚優先 到底係要人出軌定係帶埋另一半去見工?